投影機討論

有無人用開平價投影機(2k左右)

我最近想買 但唔知邊款好

流明？解像度？投影距離？預算？

2k個d唔多掂喎

流明我都唔知幾多先叫好
解像最好有720啦
投距兩米多少少
預算3k內